<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component>
	<content-type>/component/course</content-type>
	<display-template/>
	<no-template-required>true</no-template-required>
	<merge-strategy>inherit-levels</merge-strategy>
	<objectGroupId>954b</objectGroupId>
	<objectId>954b19a3-71b5-3196-6b20-dd80836ad503</objectId>
	<file-name>954b19a3-71b5-3196-6b20-dd80836ad503.xml</file-name>
	<folder-name/>
	<internal-name>STRUMENTI DI DIGITALIZZAZIONE DI BASE PER COOPERAT</internal-name>
	<name_s>STRUMENTI DI DIGITALIZZAZIONE DI BASE PER COOPERAT</name_s>
	<costo_s>Da definire in base alle ore concordate con lazien</costo_s>
	<durata_s>Da concordare con azienda (corso su commessa)</durata_s>
	<maxpartecipanti_s>10</maxpartecipanti_s>
	<subcategory_o item-list="true">	<item>	<key>/site/components/sub_category/282767e2-991b-1c07-1cf2-8eb2f88bc65c-copy-10.xml</key>
	<value>Formazione a catalogo tecnica e manageriale</value>
	<include>/site/components/sub_category/282767e2-991b-1c07-1cf2-8eb2f88bc65c-copy-10.xml</include>
	<disableFlattening>false</disableFlattening>
	</item></subcategory_o>
	<partner_o item-list="true">	<item>	<key>/site/components/providers/3dcda873-c283-f7c9-75d8-f7f6c8d23077.xml</key>
	<value>Marche Digital Innovation Hub Soc. Coop.</value>
	<include>/site/components/providers/3dcda873-c283-f7c9-75d8-f7f6c8d23077.xml</include>
	<disableFlattening>false</disableFlattening>
	</item></partner_o>
	<extra_costo_t/>
	<modalita_t>Mista (presenza/remoto)</modalita_t>
	<obiettivo_t>Gli obiettivi di questo corso modulare sono fornire competenze trasversali necessarie nel mondo del lavoro ibrido e digitale.
Padroneggiare le funzionalità di base di MS 365 con focus su elaborazione dati, progettazione documenti, collaborazione e condivisione.Comprendere metodologie Agile per la gestione flessibile di progetti e attività in team e i principi di Project Management Avere awareness su rischi per la sicurezza informatica aziendale e best practice per prevenire data breach.
Padroneggiare strumenti di produttività come Mailchimp per marketing e comunicazione.Saper utilizzare i software di grafica vettoriale come Photoshop per contenuti visivi.
Comprendere il ruolo e le funzionalità di un CRM per la gestione integrata dei contatti e del business. Analizzare performance digitali di siti web e canali attraverso Google Analytics e social analytics.
 Conoscere le basi teoriche e pratiche del digital marketing per ottimizzare visibilità e vendite.</obiettivo_t>
	<contenuto_t>Pacchetto MS 365 (Excel, Word, Powerpoint, Teams, Sharepoint, Onedrive, Forms, Whiteboard).
Concetti di base su cybersecurity, agile, project management\r\nCyber Security Data Breach, Acrobat ® Pro DC, Mailchimp, Adobe® Photoshop, CRM,Google analytics &amp; social analytics, Seo &amp; Sem
</contenuto_t>
	<rivolto_t>E’ rivolto a chiunque sia interessato a comprendere le basi e le applicazioni pratiche di queste tecnologie allinterno dellazienda, indipendentemente dal ruolo specifico.</rivolto_t>
	<image_s/>
	<createdDate>2024-12-02T13:24:03.517Z</createdDate>
	<createdDate_dt>2024-12-02T13:24:03.517Z</createdDate_dt>
	<lastModifiedDate>2024-12-02T13:24:03.517Z</lastModifiedDate>
	<lastModifiedDate_dt>2024-12-02T13:24:03.517Z</lastModifiedDate_dt>
</component>