<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component>
	<content-type>/component/course</content-type>
	<display-template/>
	<no-template-required>true</no-template-required>
	<merge-strategy>inherit-levels</merge-strategy>
	<objectGroupId>60b8</objectGroupId>
	<objectId>60b8e4cf-bdbc-da9b-7a23-4d5bde2d439a</objectId>
	<file-name>60b8e4cf-bdbc-da9b-7a23-4d5bde2d439a.xml</file-name>
	<folder-name/>
	<internal-name>Consapevolezza Digitale e Digital Strategy</internal-name>
	<name_s>Consapevolezza Digitale e Digital Strategy</name_s>
	<costo_s>250</costo_s>
	<durata_s>4ore (2 moduli da 2+2)</durata_s>
	<maxpartecipanti_s>20</maxpartecipanti_s>
	<subcategory_o item-list="true">	<item>	<key>/site/components/sub_category/282767e2-991b-1c07-1cf2-8eb2f88bc65c-copy-10.xml</key>
	<value>Formazione a catalogo tecnica e manageriale</value>
	<include>/site/components/sub_category/282767e2-991b-1c07-1cf2-8eb2f88bc65c-copy-10.xml</include>
	<disableFlattening>false</disableFlattening>
	</item></subcategory_o>
	<partner_o item-list="true">	<item>	<key>/site/components/providers/d31dce1a-2c4d-80ad-45d8-aab97f0b81f2.xml</key>
	<value>DIGITAL INNOVATION HUB MARCHE</value>
	<include>/site/components/providers/d31dce1a-2c4d-80ad-45d8-aab97f0b81f2.xml</include>
	<disableFlattening>false</disableFlattening>
	</item></partner_o>
	<extra_costo_t>+ Iva a partecipante</extra_costo_t>
	<modalita_t>In presenza presso la sede della Compagnia delle Opere Marche Sud. Indirizzo: Lungomare Gramsci, 1 Porto San Giorgio. \r\nModulo «Consapevolezza digitale»: 16 maggio 2024 alle ore 17:30.\r\nModulo «Digital Strategy: Come Strutturare Correttamente la Propria Presenza Digitale»: 25 settembre, dalle ore 17:30 alle 19:30\r\n</modalita_t>
	<obiettivo_t>2 modulo formativi: «Consapevolezza Digitale» e «Digital Strategy: Come Strutturare Correttamente la Propria Presenza Digitale».\r\nIl modulo «Consapevolezza digitale» è pensato per coloro che desiderano immergersi nelle logiche della trasformazione digitale, comprendere come le persone, gli strumenti e i processi si combinano per comprendere e gestire il cambiamento e, soprattutto, valutare consapevolmente limpatto del digitale sul sistema azienda.\r\nIl modulo «Digital Strategy: Come Strutturare Correttamente la Propria Presenza Digitale» è ideale per marketing manager o digital specialist che vogliono imparare come strutturare efficacemente la presenza digitale dellazienda.\r\n</obiettivo_t>
	<contenuto_t>Programma modulo «Consapevolezza Digitale»: il ruolo del digital nel processo decisionale, canali/strumenti/competenze per una corretta presenza digitale, concetti e approcci per impostare un nuovo progetto digital.\r\n\r\nProgramma modulo «Digital Strategy: Come Strutturare Correttamente la Propria Presenza Digitale»: analisi del pubblico target, lottimizzazione del sito web, il posizionamento sui motori di ricerca, la gestione dei social media e lanalisi dei dati. Questo corso fornirà agli allievi gli strumenti e le conoscenze per navigare con fiducia il panorama digitale, ottimizzando la visibilità online e massimizzando il ROI.\r\nIl corso è concepito per accogliere chiunque sia interessato/a alle tematiche digital.\r\n</contenuto_t>
	<rivolto_t>Il corso è concepito per accogliere chiunque sia interessato/a alle tematiche digital.</rivolto_t>
	<image_s/>
	<createdDate>2024-12-02T15:47:13.357Z</createdDate>
	<createdDate_dt>2024-12-02T15:47:13.357Z</createdDate_dt>
	<lastModifiedDate>2024-12-02T15:47:13.357Z</lastModifiedDate>
	<lastModifiedDate_dt>2024-12-02T15:47:13.357Z</lastModifiedDate_dt>
</component>