<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component>
	<content-type>/component/category</content-type>
	<display-template/>
	<no-template-required>true</no-template-required>
	<merge-strategy>inherit-levels</merge-strategy>
	<objectGroupId>ad9df6b6</objectGroupId>
	<objectId>ad9df6b6-8610-4a13-9994-91b64e79ddba</objectId>
	<file-name>3e7854fd-db5b-a6b8-a9ac-94cb8c2d2e0a-copy-4.xml</file-name>
	<folder-name/>
	<internal-name>TEST-BEFORE-INVEST</internal-name>
	<name_s>Test Before Invest</name_s>
	<macro_category_o item-list="true">	<item>	<key>/site/components/macro_category/374fbd2e-727f-a324-cf65-e02b65d87a48.xml</key>
	<value>service</value>
	<include>/site/components/macro_category/374fbd2e-727f-a324-cf65-e02b65d87a48.xml</include>
	<disableFlattening>false</disableFlattening>
	</item></macro_category_o>
	<createdDate>2024-11-14T08:50:52.207Z</createdDate>
	<createdDate_dt>2024-11-14T08:50:52.207Z</createdDate_dt>
	<lastModifiedDate>2025-08-05T12:21:00.691Z</lastModifiedDate>
	<lastModifiedDate_dt>2025-08-05T12:21:00.691Z</lastModifiedDate_dt>
	<tags_s/>
	<image_s/>
	<description_html>&lt;h2&gt;Cosa offriamo&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Demo&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Accesso a Infrastrutture e Piattaforme Tecnologic&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Studi di Fattibilit&amp;agrave;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Proof-of-Concept (PoC)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Test e Validazione&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Progetti di Ricerca e Sviluppo&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Demo:&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Accesso a casi d&amp;rsquo;uso e dimostratori di soluzioni tecnologiche in fase pilota o in laboratori specializzati. Questo servizio aiuta le aziende a esplorare potenziali soluzioni prima di impegnarsi in investimenti significativi, consentendo di valutare l'efficacia e i benefici delle tecnologie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Accesso a Infrastrutture e Piattaforme Tecnologic:&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Offerta di un accesso temporaneo a tecnologie avanzate e piattaforme in modalit&amp;agrave; "as-a-service", permettendo alle aziende di testare infrastrutture e soluzioni in ambienti controllati prima di decidere un'adozione su larga scala.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Studi di Fattibilit&amp;agrave;:&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Servizi di analisi per valutare la fattibilit&amp;agrave; e il potenziale di un'idea o progetto, identificando le risorse, le tecnologie necessarie e le eventuali criticit&amp;agrave; per la sua realizzazione. Questo servizio aiuta a minimizzare i rischi prima di avviare un progetto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Proof-of-Concept (PoC):&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Progetti che mirano a sviluppare prototipi o dimostratori per verificare la fattibilit&amp;agrave; di un concetto o di una tecnologia. Questi progetti sono ideali per testare nuove idee e soluzioni prima di passare alla fase di sviluppo completo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Test e Validazione:&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Progetti di innovazione che permettono di testare, validare e ingegnerizzare soluzioni tecnologiche esistenti, in modo da garantirne l'efficacia e l'affidabilit&amp;agrave; in contesti industriali reali.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Progetti di Ricerca e Sviluppo:&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Servizi di ricerca industriale o sviluppo sperimentale finalizzati a creare nuovi prodotti, processi o modelli di business. Questo servizio &amp;egrave; pensato per supportare le aziende che vogliono investire in innovazione e trasformare idee in soluzioni pratiche.&lt;/p&gt;</description_html>
	<tags_o/>
	<description_t>Questa categoria permette alle aziende di esplorare soluzioni e tecnologie prima di fare investimenti significativi. Consente di validare idee e concetti tecnologici attraverso attività pratiche e dimostrative che riducono i rischi e migliorano la decisione sugli investimenti</description_t>
</component>