<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component>
	<content-type>/component/category</content-type>
	<display-template/>
	<no-template-required>true</no-template-required>
	<merge-strategy>inherit-levels</merge-strategy>
	<objectGroupId>215c1526</objectGroupId>
	<objectId>215c1526-be85-45d7-9697-16ed4c065e29</objectId>
	<file-name>3e7854fd-db5b-a6b8-a9ac-94cb8c2d2e0a-copy-1.xml</file-name>
	<folder-name/>
	<internal-name>CONSULENZA</internal-name>
	<name_s>CONSULENZA</name_s>
	<macro_category_o item-list="true">	<item>	<key>/site/components/macro_category/374fbd2e-727f-a324-cf65-e02b65d87a48.xml</key>
	<value>service</value>
	<include>/site/components/macro_category/374fbd2e-727f-a324-cf65-e02b65d87a48.xml</include>
	<disableFlattening>false</disableFlattening>
	</item></macro_category_o>
	<createdDate>2024-11-14T08:45:01.233Z</createdDate>
	<createdDate_dt>2024-11-14T08:45:01.233Z</createdDate_dt>
	<lastModifiedDate>2025-08-05T10:33:32.649Z</lastModifiedDate>
	<lastModifiedDate_dt>2025-08-05T10:33:32.649Z</lastModifiedDate_dt>
	<tags_s/>
	<description_html>&lt;h2&gt;Cosa offriamo&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Orientamento e Assessment&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Innovation Management&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Consulenza Manageriale&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Change Management&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Social Innovation Management&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Consulenza ICT&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Engineering&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Orientamento e Assessment:&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Questo servizio aiuta le aziende a identificare le loro necessit&amp;agrave; e priorit&amp;agrave; strategiche. Attraverso una valutazione approfondita, si analizzano le sfide tecnologiche e organizzative per creare un piano d'azione personalizzato che favorisca l'adozione di soluzioni innovative.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Innovation Management:&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Si tratta di un supporto strategico volto a definire le priorit&amp;agrave; aziendali in ambito tecnologico e organizzativo. Include attivit&amp;agrave; come lo scouting di tecnologie emergenti, la selezione delle soluzioni pi&amp;ugrave; adatte e la gestione di progetti di innovazione. Questo servizio supporta le aziende nel miglioramento continuo dei loro processi, prodotti e servizi attraverso l'adozione di tecnologie all'avanguardia.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Consulenza Manageriale:&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Aiuta le aziende a ottimizzare la loro gestione interna, attraverso una guida esperta nella riorganizzazione dei processi aziendali, la gestione delle risorse e la definizione di strategie per affrontare sfide competitive. &amp;Egrave; indirizzata a migliorare l'efficienza e la produttivit&amp;agrave; complessiva dell'azienda.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Change Management:&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Supporta le aziende nel processo di cambiamento organizzativo, aiutando a gestire transizioni complesse, come l'adozione di nuove tecnologie o la riorganizzazione dei processi. Il servizio include la gestione della comunicazione, il coinvolgimento dei dipendenti e il monitoraggio dei risultati.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Social Innovation Management: &lt;/strong&gt;Si focalizza sullo sviluppo di soluzioni innovative che abbiano un impatto positivo sulla societ&amp;agrave;, promuovendo la sostenibilit&amp;agrave; e l'inclusione sociale. Questo tipo di consulenza aiuta le aziende a implementare pratiche responsabili e socialmente orientate, creando valore anche a livello sociale.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Consulenza ICT: &lt;/strong&gt;Consulenza focalizzata sulle tecnologie dell'informazione e della comunicazione (ICT), essenziale per le aziende che desiderano ottimizzare la loro infrastruttura tecnologica e migliorare la gestione dei dati e delle informazioni, con l'obiettivo di favorire l'integrazione di soluzioni digitali avanzate.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Engineering:&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Servizi tecnici e ingegneristici per progettare, sviluppare e implementare soluzioni tecnologiche avanzate. Questo include attivit&amp;agrave; di progettazione hardware e software, nonch&amp;eacute; l'ottimizzazione di sistemi e processi industriali attraverso l'adozione di nuove tecnologie.&lt;/p&gt;</description_html>
	<image_s/>
	<tags_o/>
	<description_t>Questa categoria fornisce un ampio supporto alle aziende per affrontare sfide strategiche e operazioni aziendali complesse. I servizi di consulenza aiutano le imprese a migliorare l'efficienza, a rispondere alle dinamiche del mercato e a promuovere l’innovazione tecnologica e manageriale.</description_t>
</component>