<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component>
	<content-type>/component/category</content-type>
	<display-template/>
	<no-template-required>true</no-template-required>
	<merge-strategy>inherit-levels</merge-strategy>
	<objectGroupId>32cf7af8</objectGroupId>
	<objectId>32cf7af8-f255-439b-8d7a-5348043c91b3</objectId>
	<file-name>3e7854fd-db5b-a6b8-a9ac-94cb8c2d2e0a-copy-2.xml</file-name>
	<folder-name/>
	<internal-name>ACCESS-TO-FINANCE</internal-name>
	<name_s>ACCESS TO FINANCE</name_s>
	<macro_category_o item-list="true">	<item>	<key>/site/components/macro_category/374fbd2e-727f-a324-cf65-e02b65d87a48.xml</key>
	<value>service</value>
	<include>/site/components/macro_category/374fbd2e-727f-a324-cf65-e02b65d87a48.xml</include>
	<disableFlattening>false</disableFlattening>
	</item></macro_category_o>
	<createdDate>2024-11-14T08:46:54.847Z</createdDate>
	<createdDate_dt>2024-11-14T08:46:54.847Z</createdDate_dt>
	<lastModifiedDate>2025-08-05T10:32:11.892Z</lastModifiedDate>
	<lastModifiedDate_dt>2025-08-05T10:32:11.892Z</lastModifiedDate_dt>
	<tags_s/>
	<image_s/>
	<description_html>&lt;h2&gt;Cosa offriamo&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Finanza Agevolata ed Europrogettazione&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Accesso al Credito&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Crowdfunding&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Misure Fiscali&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Corporate Finance&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Finanza Agevolata ed Europrogettazione:&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Un servizio altamente specializzato che supporta le aziende nella definizione e preparazione di progetti per accedere a finanziamenti pubblici, nazionali ed europei. Comprende la creazione del concept di progetto, la stesura della documentazione amministrativa, la costruzione di partenariati internazionali, l'analisi dei costi e la gestione delle fasi di rendicontazione, nonch&amp;eacute; le attivit&amp;agrave; di comunicazione e sfruttamento dei risultati del progetto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Accesso al Credito:&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Consulenza mirata per aiutare le imprese a sviluppare una strategia di finanziamento che si adatti alle loro necessit&amp;agrave;, incluso il supporto nella preparazione di pitch per investitori, l'assessment finanziario e la preparazione di documentazione per l'accesso a linee di credito private o pubbliche.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Crowdfunding:&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Servizi per supportare le aziende nella creazione e gestione di campagne di crowdfunding, un'opzione di finanziamento sempre pi&amp;ugrave; popolare per progetti innovativi. Questo servizio include la pianificazione della campagna, la creazione di contenuti e la gestione delle relazioni con i donatori o investitori.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Misure Fiscali:&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Consulenza per sfruttare le opportunit&amp;agrave; fiscali a disposizione delle aziende, inclusi incentivi, agevolazioni e deduzioni fiscali che possono contribuire a ridurre i costi operativi e favorire l'adozione di nuove tecnologie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Corporate Finance:&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Consulenza strategica per la gestione finanziaria aziendale, che include attivit&amp;agrave; come la pianificazione finanziaria, l'analisi delle performance e l'ottimizzazione delle risorse economiche, con l'obiettivo di supportare la crescita e la competitivit&amp;agrave; dell'azienda.&lt;/p&gt;</description_html>
	<tags_o/>
	<description_t>Questa categoria aiuta le aziende ad accedere a diverse forme di finanziamento, sia pubbliche che private, per finanziare progetti innovativi e di crescita. I servizi offrono consulenza mirata per la gestione di fondi e risorse, rendendo più facile l'accesso a capitali necessari per lo sviluppo.</description_t>
</component>