<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<page>
	<content-type>/page/pageservices</content-type>
	<display-template>/templates/web/pages2/services.ftl</display-template>
	<no-template-required/>
	<merge-strategy>inherit-levels</merge-strategy>
	<objectGroupId>c37a</objectGroupId>
	<objectId>c37ab6b2-7990-bc13-0974-3d898c76b62d</objectId>
	<file-name>index.xml</file-name>
	<folder-name>services</folder-name>
	<internal-name>services</internal-name>
	<navLabel>services</navLabel>
	<placeInNav>false</placeInNav>
	<orderDefault_f>-1</orderDefault_f>
	<createdDate>2025-04-17T10:44:59.388Z</createdDate>
	<createdDate_dt>2025-04-17T10:44:59.388Z</createdDate_dt>
	<lastModifiedDate>2025-05-20T15:18:03.423Z</lastModifiedDate>
	<lastModifiedDate_dt>2025-05-20T15:18:03.423Z</lastModifiedDate_dt>
	<servizi_o item-list="true">	<item>	<imagepath_s>/static-assets/assets/formazione-1.jpg</imagepath_s>
	<titolo_s>Test Before Invest</titolo_s>
	<descrizione_t>Questa categoria permette alle aziende di esplorare soluzioni e tecnologie prima di fare investimenti significativi. Consente di validare idee e concetti tecnologici attraverso attività pratiche e dimostrative che riducono i rischi e migliorano la decisione sugli investimenti</descrizione_t>
	<navigateTo_s>/test-before-invest</navigateTo_s>
	</item>	<item>	<imagepath_s>/static-assets/assets/supporto-finanziamenti.jpg</imagepath_s>
	<titolo_s>Consulenza</titolo_s>
	<descrizione_t>Questa categoria fornisce un ampio supporto alle aziende per affrontare sfide strategiche e operazioni aziendali complesse. I servizi di consulenza aiutano le imprese a migliorare l'efficienza, a rispondere alle dinamiche del mercato e a promuovere l’innovazione tecnologica e manageriale.</descrizione_t>
	<navigateTo_s>/consulenza</navigateTo_s>
	</item>	<item>	<imagepath_s>/static-assets/assets/supporto-finanziamenti.jpg</imagepath_s>
	<titolo_s>Skills and Training</titolo_s>
	<descrizione_t>La formazione è un aspetto cruciale per l’aggiornamento delle competenze interne e per rispondere alle sfide di un mercato sempre più competitivo e tecnologicamente avanzato. Questa categoria offre corsi strutturati per sviluppare competenze tecnologiche, manageriali e trasversali.</descrizione_t>
	<navigateTo_s>/skills-training</navigateTo_s>
	</item>	<item>	<imagepath_s>/static-assets/assets/supporto-finanziamenti.jpg</imagepath_s>
	<titolo_s>Access to Finance</titolo_s>
	<descrizione_t>Questa categoria aiuta le aziende ad accedere a diverse forme di finanziamento, sia pubbliche che private, per finanziare progetti innovativi e di crescita. I servizi offrono consulenza mirata per la gestione di fondi e risorse, rendendo più facile l'accesso a capitali necessari per lo sviluppo.</descrizione_t>
	<navigateTo_s>/finance</navigateTo_s>
	</item>	<item>	<imagepath_s>/static-assets/assets/supporto-finanziamenti.jpg</imagepath_s>
	<titolo_s>Networking, Ecosystem e Open Innovation</titolo_s>
	<descrizione_t>Questa categoria supporta la creazione di connessioni tra aziende, startup, università, istituzioni e investitori, promuovendo la collaborazione e l’innovazione aperta. L'obiettivo è favorire la creazione di ecosistemi dinamici in cui le imprese possano crescere attraverso il confronto e l’interazione con altri attori.</descrizione_t>
	<navigateTo_s>/networking</navigateTo_s>
	</item></servizi_o>
</page>